呢一幕我忍唔住眼濕濕，好似上年香港既抗爭

好似香港抗爭既靈魂由泰國戰友繼承左
要加油啊
#MilkTeaAlliance
#standwiththailand
#whathappeninginthailand
#thailanddemocracy
#16ตุลาไปแยกปทุมวัน #ม๊อบ16ตุลา
#16ตุลาไปแยกปทุมวัน
#whatishappeninginthailand

大家要上Twitter幫手支持下泰國人

一直都幫緊trump推

612

泰國人應該勇武過香港人

呢一晚既泰國真係似612
不過佢地一下子出埋水炮車
好擔憂果邊既局勢

我估王婆婆都勇武過你，走黎嘈

似14年多啲 不過佢地好彩
有香港做教材 唔洗用五年去吸取經驗

問題係班狗都可能吸收左香港班狗嘅做法同經驗
Wish Thai people all the best

你睇泰警企出嚟個陣
就知人地係有受訓練
防禦陣形保護到陣形中指揮官
主武器水車亦到受保護
用水力度亦都係比較正常

唔好攞香港啲瘋狂衝鋒嘅走狗比較

唔好話係繼承啦
佢哋撐他信期間都同撐泰皇嘅黃衫軍打過喇
早過香港

正統防暴訓練都係驅散，唔走先最後來捉
唔係香港咁一開波就以打同捉為目標

哪來的自信？
香港人連坐地抗爭都未識嘅時候，人地已經打緊巷戰水炮車，丟緊手榴彈

估到有你呢啲柒頭皮衝出黎踩香港人
抗爭不是越勇武就代表走得前/成功
香港人和勇 be water 年輕人作主軸 裝備運用
仲有成個抗爭鏈 各司其職 社交媒體運用。。。
各樣嘢都係泰國人依家學習緊
唔洗同我爭論 大把訪問
泰國示威者都係直接提到香港

就算唔講事實 講邏輯 教材都有分正反兩面
無論如何 都有其可參考價值
所以你唔需要衝得咁快 好似五毛執到寶咁
屌兩句香港人達到精神滿足

你要自大，俾人踩兩腳挫吓銳氣未嚐唔係好事，唔係邊得嚟長進？

懂得自信 總好過你妄自菲薄

你啱
做人最緊要有自信
不過希望你記住講到抗爭，我地香港人其實仲係初階新手，世界上仲有好多抗爭方法值得我地學習

夠勇武係唔係等於成功
魚蛋已經證實左唔會

如果抗爭一D咁痛苦既野真係有分新手老手
咁我寧願做新手

用下腦
香港而家係傀儡政權，比其他人更加難攻破
唯一方法只有共匪倒台

所以我地而家做既所有野都係為左果日早D到來而做

海富中心同政總中間條天橋仲有中信大廈嗰條

食黃店不知幾勇武